【裸照風波】英國劍橋公爵夫人姬蒂被偷拍半裸照案 法雜誌社上訴失敗

英國劍橋公爵夫人姬蒂6年前在法國被偷拍半裸照一案，法院周三維持判決，裁定法國雜誌社的上訴不得直，雜誌社總編輯及發行人各需支付4.5萬歐元（41萬港元）罰款。

姬蒂2012年與丈夫威廉王子在法國普羅旺斯（Provence）度假，在泳池邊半裸曬太陽時被人用長鏡頭相機偷拍，法國《Closer》雜誌以照片做封面。

英國皇室指雜誌侵犯姬蒂私隱，控告雜誌編輯、攝影師等6人。威廉王子更形容偷拍事件令人「極度震驚」，讓他憶起亡母戴安娜王妃與狗仔隊周旋的不快往事。

法新社

MI6

引用邊條法例？

photo ???

我記得好黑